正式宣佈喇沙係第一名校

喇沙仔到底去到幾盡，今日又有校門連儂牆，成個鐵閘都係memo

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推俾班喇沙師兄睇

喇沙仔

when the old boys get together

DBS

oba

我宣佈所有喇沙仔仔都係我既

推

we connect架 唔好比較

有guts 好野

推下先

香港人加油

光復香港

五大訴求

自推

時代革命

缺一不可

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10